覺唔覺疫情以來空氣清新左，條街少左垃圾？

冇咁多工廠開工

少左水貨佬亂掟垃圾

馬路都暢通左

呢d袁國勇又唔講下既？

蕭條到支那人都唔來

扮燒山fans嘅雲糞
每日開幾個post帶風向

講你老母咩係 我係袁國勇我一定講連登有條友戇鳩成日追擊我但又冇邏輯